1. Установил Git и Sourcetree.
2. Зарегистрировался в Gitlab.
3. Изучил базовые команды Git.
4. Нашел и склонировал с помощью Sourcetree тестовый проект.
5. Создал свой пустой репозиторий.
6. Внес некоторые изменения в тестовый проект.
7. Сделал первый коммит.
8. С помощью Sourcetree запушил в удаленный репозиторий внесенные изменения.
9. Задокументировал проделанное.